一人一條連登式開post標題，估一套電影

1. [心寒] 老細比人掟左落樓，聽日係咪唔洗返工？

2. 落club問條金毛靚女鐘唔鍾意食菠蘿被無視，應該點做？

3. 俾人抓左上飛鵝山食叉燒包，有無人黎救我？

4. [集思廣益] 如何將咖喱魚蛋整到有魚味亦都有咖喱味？

5. 我姓宋，岩岩生左個女，個樣好似我，求改名

無間道

好悶啊may

那日傍晚，我搭上了開往紐約的郵輪。

畀人冰封左70年，你問我答。

扮工？

係啊....

第4套咩黎

食神

1.［求救］有條女全校都上過，係得我未上過，點先屌到佢？

2.係華府做書僮，你問我答

3.［學術研究］蛇加花夠唔夠打夫虜？

4.想幫死鬼朋友嘅釣蝦公司起名，個名要夠霸氣

最易估個套

3.古惑仔

三五成群
唐伯虎點秋香
上海灘賭聖
第4唔識

2 重慶森林

4阿甘正傳

推

蝶衣牙

第一套 cass

南南南南南哥

1 無間道
2 重慶森林

5冇人講 小美心碎

同人做左一分鐘朋友，你問我答。

周街問人幾點 三點呀嘛

呢個都好正

1. 三十年代同條女殉情但我冇死到，你問我答。

2. [hehe] 我條仔出面收埋好多件，仲食洋腸，好驚有性病，點算？

3. [無圖] 鐘意左輔導班Miss，好大波好正！！！

[帽事既]做報紙預撚左比老婆派帽！

花樣年華？

1. 胭脂扣

應該係

做咗90年處男，你問我答

未急凍之前破咗處啦

仲以為第一套係丁蟹

係樓主既第一套

[創業]個friend叫我夾份一齊賣番梘，有冇得諗？

電影喎？丁蟹電影劇喎

［急］宜家喺賭船問人借咗廿蚊，點先可以贏到三百萬美金玩慈善啤王大賽

搏擊會

瞓咗冇睇，尋晚魔鬼隊大炒少林隊幾多球？

突發！邊位巴打找數？

(認真撚) 我條仔日日自言自語are you ready? 洗唔洗睇醫生?

宋子傑?

May u are so q

學生妹牙

然後我轉行寫小說帽返佢
打和啦 super

少林功夫醒~好好野

3賭俠

(急) 我條仔收左我本passport 點算

一世留係阿根廷囉

新女好索 人妻

[多圖]隔離屋條旗袍人妻好正，好想食咗佢！

偷聽隔離屋個油頭哥哥想食芝麻糊，是咪應該送上門？

應該開係創意台

有人同我講有多張船飛 代表咩

邊條仆街偷咗我對鞋

（急）我上司突然講膊頭有花嘅入佢房，點好

放心好快會出返黎

[無圖]啱啱見到隔離班條女著白色底褲

係唔係二年B班果個

係B呀！！！

中二開始揸大膽車，你問我答

1. 00後同事做嘢慢吞吞，我派佢招呼全舖最驚嘅西客

2. 應唔應該禁止肥婆睇音樂會買中間位？出入撞死人

3. 覺唔覺姓葉嘅特別on9，唔想同佢哋做朋友？

00後?咩電影啊

3. 行運超人

唔使執著於數字，戲中角色唔係真係00後，只係年紀係全公司最細

與葉結緣,之後係咩

必有所失？